就好似當年二戰納粹搜捕猶太人咁

唔洗怕，唔好絕望